本來想同女朋友表下白,點知....

.....

係咪得我一個唔明。。。

這是一個問號❓

巴打生日快樂
🍰🎂🎊🎉

你個生日post爆左

浮世三千
吾愛有三
日，月與卿
日為朝，月為暮
卿為朝朝暮暮

樓主搞咁多咪就係想親親抱抱摸摸，有咩錯

唔該巴打

Btw 我覺得段嘢好浪漫

我都係3月23生日

巴打生日快樂

😼生日快樂啊!!